呢排本地平郵係咪都會delay?

呢排本地平郵係咪都會delay？

自推

係～

謝謝
大概遲幾耐？

遲咗十幾日